無國界請你嘔返五億俾我地手足

係香港只係呃錢 出幾個醫生做show都懶
仲有你啊 紅十字 日日叫人捐血俾支國人
請你地嘔返啲錢俾我地
屌你老母

無國界見到我個po 嚇到瀨屎

連登陶傑